[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5710)

杜甫出水手足贏大錢

slow

巴西繼續入，唔好比佢停啊

巴西上呀

個球證真係想炸

杜蛇

我命令你立即2比0呀屌你老母臭巴閪

巴西有機半格

巴閪

1.11開唔到
得另一隊巴 先開唔到

2:0 please

杜神再次

一球都唔想比

屌你老母臭閪有半格未呀

4:0得唔得

圖曼入多粒 快

收晒錢

痴撚證球證

你老母，你又真係入一球敢睇一次Var戈喎，個球證係咪未死過？

杜神5倍又中

好在委內瑞拉入唔到禁區 如果唔係掂一掂都12碼

巴西比多球我啦屌你老母

好人一世平安啊

呢幾日少上黎 搞乜社甫都俾人吹奏

圖曼快

吹左好耐少上好過

31

圖庫曼體育會 3-1 聖達菲聯

3：1 圖庫曼

圖3-1

屌那媽

邊條撚樣琴日話巴西中武肺

又話耶蘇，廢明奴中招

屌你踢緊既

搞到我買左下盤

易食到

近排真飛勁中嘛

4.9 -1 成功開出

咪中

事前+肯派

咁快gel

回力鏢

贏囉咪 仲想典？

未完場

巴西奇蹟 3.5大 頭2個 200

好

起身震到仆街

我

你仲贏緊全格驚乜撚野

今次終於跟到杜蛇

買左巴西盤 仲以為起身就收錢

巴西贏唔到盤和撚埋佢啦

度定一陣日假邊隊出mg龍好過啦

終於換走67李son

贏一球先吊你癮
下盤又贏
莊就最開心

拔蕭入未

和左 死得仲多人

新po留名 CD ROM 主入未

屌你老母巴西

巴西換出來戈兩個乜水來

巴西進攻既換走晒？

有個好似踢巴甲

巴西開半格都好

最打得戈兩個一次過換走左啦

有賭巴甲一定識

同日本一樣咁賤種，1:0完場想

冇乜野我都係gel下巴西9.5s算

想買5串1盤

屌到巴西有2:0為止

快

入完波之後0攻門

應該2:0完場
心靈投注 5.5 2:0波膽

留名等杜sir派錢

純文字討論？

南美日本

教練比人紅左出去

有撚用咩，我要入波啊

委內瑞拉都踢成咁

靠班巴甲兵，仲識唔識入波

屌你條友倒掛，個飛向橫飛

換皇馬黑鬼出黎救上盤未

果個仲廢

屌你老母廢明奴，咁都唔入痴撚線

巴西立即入波

最緊要袋3分姐

球證力造贏一球

牙都未刷，度緊

巴西條友幫廢明奴係禁區前控好哂比佢射，射出來龍都唔中

炸兩球

絕殺未

杜

睇尼買1.11係有原因

琴晚d波比狗賭全部針哂

日本仔繼續賭正氣上盤

贏一球好過亞軍庭贏都贏唔到

杜甫又中過關

杜sir好野 咁都買得中

屌你隊隊都好似日本咁狗，點賭啊

得番100蚊 買波定馬好

頂住10

日本唔洗輸盤 巴西要

突尼西亞又係咁，巴西又係咁，輸撚死人

買完馬再買波

2.5s

補六分鐘，入多球證明自己啦巴西

杜蛇又中成班笑杜蛇1.11

杜蛇中！

1.11 都係肉

成班傻仔

撞左

中還中 笑1.11還笑1.11

杜甫又全中

巴西1.5半主 但半大2.3

以為半主開硬咁 估撚到有鬼

廢明奴真係無做大將Ga料

差啲1:1

巴西絕殺102500

Lm

lm

如果

中

琴日派未？

有

派得，lm

呢幾日輸到爆廠

Fake派

巴西我屌你老母

巴西對住依啲垃圾隊都要用訓地依招，巴西王朝真係收得皮

森巴足球不再

訓都訓左四分鐘，真係屌你老母

快手吹雞

巴西買讓球和係咪都要輸

巴西都要玩訓地，巴西仲係唔係巴西

封盤
完場

俾個12碼巴西啦，入就入唔入算

睇-1定-2

完未

-2 冇嘢了

外國人好野

收息成功

冇跟杜蛇

派錯錢？

未派哂

屌你老母明明補6補到98 差啲被佢篤爆9.5

咁俾我

Ok

戒賭啦

你睇個時未派智行掛

笑又點
利申買左高水下盤

杜神支持改名做
"杜甫足球綜合討論區"

杜中埋巴西膽啦
如果佢覺得開到兩粒
就買左-2

我咁手多做乜 btw第一次跟杜蛇過關 勁中

跟左杜蛇兩日

等杜sir 日職

跟足杜蛇

長跟杜蛇點輸

日本足智彩60萬投注民調顯示

今日亂局

而且可能是入球show

我無買1.11

訓醒5點抽20 4 200

我了

Me

LM

日職唔係好識玩，無心水

你個1.11好有意思

唔洗留呢到 5點留先計

ok

覺得佢穿唔到盤

幾時復出

仲以為自己咁好彩留到第二十個

中阿

我慢咗

計呢個算啦等陣5點又洗一次版

服了關關都買盤得佢唔買

電視直播

日職冇杜蛇

跟杜巴無痛苦

等心水

跟唔切杜蛇

On

狗會阿姐心諗
乜又係你牙杜生

邊度有得睇

日本全國直播

鹿島有人中武肺
仲等緊全隊檢測 傾下開唔開局

人地派錢你話事？

吓話會再洗多次版又唔得呀

出u21囉，我波就買左戈啦，有撚得你唔開

咁買定前鋒搏佢落大飛算

琴晚買時唔記得巴西中肺炎 斷咗巴西

個個都贏錢

亂買算

頭場半大
完場po
信就跟

亂買不如派我

事前實仆街，事後一定中

我我

派錢ok?

因為事後仆街左果d唔會貼出黎呀麻

頭場同路

依家一個中
多幾個中似會斬

又買中啲輸12m波
日足狗

有無日職專家係度

頭3場串起左上盤

你呢句說話一針見血

FC橫濱盤有冇同路

北海道

曹操拎自己同大dodo比 傻撚左 你走出波po都冇人識你啦 不過你腦癌末期我都會捐既

買咗閪花準備嗌足全埸

Yes

10蚊？

10 1 500

1001 1001 500

50啦咁厚面皮睇到自己咁高 睇戲都要俾錢

希望日職繼續正氣

上盤

被巴西逼害lm

me

有無手足可以幫手入錢

入幾多

阿偉.jpg

十蚊薄酬

入兩百五 $10水腳$

飛腳果場上下盤都掂唔落咁

後數？

前數 信你

Ok tg?

I can help you
20

一定係上盤 下盤14場不勝 終極地底泥

認真 我幫你入

你留tg 我搵你 少少保障

轉左-1

今日d咩波黎 日職英甲英乙

-1唔夠靚

CHING第一次國際賽期賭波?

經驗唔夠

半一買左

仲有西乙

三賤定西花好

同路

杜蛇又勁中 痴撚線

一齊要？

今日心跳會唔會又無心跳

今次要抽了

我全部都要

你成日好多資料support 但通常都唔中
不過我欣賞你肯research

%代表緊啲乜？

三箭有無同路

準備落去入錢

心跳主場
一定有波入
所以馬會開即場

賭仔人數

應該係個堆幾多%係買幾多球

飛腳輪換有啲驚 但仙台又弱勢

星期三日全主中晒wo
係衰左水手only

北海道派$？

全部半一 下盤瘋算

睇個陣都唔開胃
本身隊波場場就算贏都唔係輕鬆果隻 仲要讓一球

近排 北海道防守幾好
買2.5/3s

櫻花啲防守掂唔掂

大波穩

冇秦仔你買，變左廢隊

守一般
但係攻又唔係勁

傷左個識入波果個

北海道無左鈴木真係攪唔掂 但手賤都要買佢

無佢點入波

買696使唔使驗腦

696強陣

一陣夠鐘又696強陣

強陣 川崎就唔會落飛

北海 三箭洗唔洗驗腦

揾震

696場場強陣係呢到人所共知

口號嚟嘅啫
你唔使咁認真

梗係知 場場強陣

一陣有人貼強陣圖

重心
大阪櫻花[-0.5/-1] 穩陣

仲有北海道嚴寒主場 雖然真係凍了

閪花2.24

大阪西花 [-0.5/-1] 穩笨

平半先要

半一上盤

莫雷拉

2.24 轉平半未

清水 烏棲 閪箭 穩陣

今日馬會做乜鳩唔開

驚執笠

跑馬唔開

怕左d肺老

依度好邪，早出果d成日針
暗底篤果d就會中

頭兩場下盤點睇

早出要真飛先會中

出未呀 邊隊出masterg龍
想要對家

今日去唔去馬

櫻花轉平半就all in

等左成朝就開波都唔轉

有無試過開波前5分鐘先轉？

3箭大 北海道盤 水手盤

幾隊球隊d主力前鋒都後備

應該下半場先攻

想買大波

一點3場上盤輕鬆

三箭支持區

回飛

FC 橫bin
個副龍場場失波
入球大抵買

兩隊近況差都讓半一，呢獲買下盤穩陣了

羊神日職有冇心水

北海道 三箭

櫻花轉左平半

花平半了

平半了

前一秒鐘都有

清水個龍又係

9成賽事都失波

清水 x FC橫bin 2.5大

串埋有2.5倍

今日信閪花

平半櫻花

買埋fc橫濱使唔使驗腦

平半去了

客場輸多

清水換咗教練 幾fit

閪花大船

轉平半 要櫻花了

贏錢大船

1.82

1.82 輸半都偷笑

回飛回到呢

早咗買

杜蛇有冇出

水手又係勁回 無啦 下盤日了

全上盤

真飛只信杜蛇

又等平半入手囉

上盤日

紅鑽1.62

心跳100%

天地有正氣

已入 串起左

半一要咗西花

出未

下盤只要一場橫濱

買左閪花細波是否不智

清水心跳 S

1.89西花
1.78入咗

嘩屌 1.91 回左成個盤

紅鑽1.62都唔轉 想俾半格定點

水手高水全格

Cls越回越愛

快救

1.78買撚咗

心跳轉左教練勁好多

最後五分鐘

邊場

1.97

1.97 跳住咁回 痴線

CLS

心跳 三箭 人妻

西花平半應唔應該去馬

同埋西花 成日賣分

回到上天 唔買閪花了

要三箭好過西花啦

買完覺得中伏

買早咗 有2場半一變咗平半

燈西睇路
1點全大

作客波讓人
不如主場波讓人

1.78 個陣買200都蝕左差唔多$40

不要西花了

咁早買 睇定d先麻

要心跳了

三賤半主

又落返1.92 撚到

清水心跳盤
清水心跳2.5S

早買仲要低水d

收錢算

馬會大勝日

柏雷唔開盤

仆街 水手直接回到高水平半 可以all in客

回足一個盤 cls

永遠都要借d依貼一注事後

真喎 可以去死真係

貼錯

Osaka‼️

次次都貼錯

半一時就買咗主

Feel到日職下盤日

係就好了

要咗西花半一 癲撚咗

-200

心跳fg

補返注 平半

果兩場下盤穩撚陣真係 回到咁淺

出飛未

5分鐘一腳波都無射過

角大

閪花仲有得玩 水手真係可以訓一訓

度緊走地fg

0:1c花

通常佢堅個張都會。。。

請出招

block

報真都扑

只講一次 西花fg

Gun了

戒緊賭

有冇人買咗人妻？

還我血汗錢

日本細波日？

半大已死 又唔識響

ok 留acc

0:1

賤！

三箭

三賤半主JUMP

都估倒西箭

三賤

箭要cup

真係賤屌你老尾

閪賤快半大

針了

三賤半場cup ok?

都估到三箭會閪嫁啦
但偏偏都係繼續買左佢 屌

求水

三箭[-2]

話左唔好信自己

國際客盤日 西花快入

又封

三賤半主CUP OK?

呢兩日燈到
買左閪花半一盤 三賤半主

三賤1-1

三箭咁狗閪既

唔係入左咩

等半場cup
半大

blocked

撚手足

報假狗

睇LIVE頂入左

清水30號幾搞笑

屌你西箭怕撚左你走盤買半主又撚

狗箭唔係咁啊嘛

今次有冇貼錯？

一敏

屌你你真係好撚攪笑次次都笑到停唔到

箭半場cup la 1.5/2

三箭快D半場2-1啦

三賤又撚狗

半大已死

仆街諗住三箭上半唔會入波買半和 點知對家識入波

三箭之前先比佢撚一鍋
入黎屌下波都幾爽

三箭cup到
但白買

買親三賤都閪 係咪八字唔夾

巴打不如屌我
我又俾佢撚多獲

三賤真係買親都閪

三場半大

北海道唔入俾人入呀

3場仲唔響機入波

放心啦 撚埋今次你下次唔會買佢

仙台好廢

3箭北海道

吊佢！唔買果時佢就贏！

心跳

真

屌你閪箭一買就閪

屌你老母

傻閪3賤又遇廢越廢

三賤一閪就閪到尾
追和撚狗 劇本黎

札幌岡薩多

唔識中文？

清水角大啦，4個角有2個送既

三賤同橫bin踢到55波咁

心跳果場球球都飛機

似神8/9完

Feel到今日下盤日

北海道又撚狗

櫻花半大入一粒收屍都好

三賤屌你老母 買親最多收半格

閪花又閪

講英文

一敏頂唔頂得住呢

心跳入

心跳 成日推人 點解一張黃都無

1:1

11

廣島三箭 1-1 FC橫濱

兩隊都係齊齊飛機
空哂14 15碼都可以飛機

西箭真係有大波

入多2球啦賤

三箭1:1

個cup 2倍
開唔到 你估係阿軍庭咩

三箭半場比多球黎

一敏近期戰績如何

三箭重新開始

閪花個場比個半大嚟

咁樣踢都無12碼

橫濱應該成隊係抖m
專鍾意俾人cup

三箭要多球 3.2倍

半大收錢 三賤你可以繼續閪落去

屌 咁都無12m
球證買左心跳？

垃圾北海道 屌

三箭唔求贏盤 走盤
食注北海道細波算

日假有無var?

又齊心半和

橫濱頂住

場波咩環境

咪食 買左大

邊有咁高科技

1.6 主w
cup硬
除非阿根庭上身

成個龍沖埋去搶波 一野撞個前峰落地
球證都唔吹

無晒心跳

啲貧窮地區都有var 日本波同我講冇var 又唔係唔知自己聯賽啲球證垃圾

北海道3:0

屌你又揀錯半大

閪箭開個半主嚟先

快手半大

櫻花心跳是但搵隊入下啦

1-1咋啵

轉頭世界殯儀舘又有大把單接

閪花同我奇蹟半大

心跳其實真係幾廢
成場都無咩控波

咁都守到？

人妻goal

奇蹟收屍都滿足了

閪花我屌你老母

日本D球證好撚廢
冇左VAR 少做少錯咁

北海道同清水之前入得失得
依家唔入得又唔失得

垃圾北海道

閪箭快半主啊

刷完c未

角大日易到

西花入未

三箭真係角球雨

心跳 請你立刻輸波

一敏蛇

半一仲買唔買得

三箭入多粒先啦屌

竟然係橫濱刷角

北海道係唔係想直接降班

係味多人買⻆細驚大家悶

西花 三箭快少少

最後係清水角細 另外兩場角大就好笑

飛腿出半隊小朋友 但佢地青訓好撚勁

人妻點輸？

半7全9

又係時候益街坊益手足我臨時有事而家2折出售

最快留tg優先

仙台都唔駛降 北海道更加唔怕

hugo1991

可能半10全10呢

唔會3場半和掛

射到出水 0-0。。。

西花一球都冇 還我血汁錢

西花 三賤快入啦屌

還我血尿錢

又黎內定細角？

櫻花防守真係好癲

西花角大被迫害

三場夾埋半和好撚核突

神奇更衣室
一齊用念力屌醒佢地入波

三賤奇跡半主未

北海道
三賤

三賤半主比次機會啦

下？串咗3場半和

收錢啦屌

睇錯以為半場角細9.5sor

屌 角大被逼害

西花停20分鐘角

心跳D反擊好撚流

邊場 依家場場都角大咁喎

1400支持盤王了

屌 追飛腳 閪鑽半大

踢下半場

3場半和

靜到

又夾埋

日穴d衰野

3場半和串埋都有9倍幾

上星期咁正氣 今個星期屌你

心跳13.5大....

賭到生無可戀

係輸到

大白山定大自然

錯po

杜蛇呢

希望飛腳爭氣

腳無宇佐美貴史

應該唔會

我剪你架

閪花廢到

臭腳D鬼係後備

飛腳盤王？

臭腳9.5b

Gamba Osaka

等收錢係咪

邊個話頭場半大

飛腳似頂盡入兩粒就完

又話入球show

夠啦

超級角大日

臭腳副選

享樂主義

臭腳2.5s冰

維他奶果種廢唔係扮架

0-1完

黑鬼中廢炎
電視台直播
入球show

飛腳一開波差啲輸

臭腳1c

臭腳

仆街兩隊交換左波衫踢

你買角球成日奶嘢 點解仲堅持繼續買

臭腳俾人極限禁屌

哈 造盤因素

閪花1.5b

成日贏你都悶啦

角大日

維他奶 7成控球

終於用念力屌到清水入波

中硬

1-0

搞撚掂 心跳

櫻花jm9?

北海道上盤大波24

有心跳了

估撚到 但都係搏左花

心跳個鬼佬射得咁撚靚

閪花

屌你老母閪花個戇鳩龍
俾我喺街見到佢實斬撚死佢

屌你老母又3場下盤

2C

日假下盤日

閪花ng有冇同路

三箭 北海道 快入

屌你老母

俾日本仔玩死
琴晚又一球

而家又要左閪花

櫻花cup佢！

假撚到 個後衛同龍唔衝過去接波

下盤瘋

咩撚嘢心跳

心跳反底

3x4 又全家 燈到

角大日 屌那媽

ON9 西花龍 望住個波入 咁撚慢都唔去救

個龍食撚咗豬油糕咁撚樣

7C
7 more C please

心跳瘋狂贏盤

臭腳直落半球盤

花回太多 一陣可以要閪鑽

竟然有心跳

盤王打輸盤王贏唔到icac算

一敏蛇 頂撚住

垃撚圾西花隊 0射門

3箭上呀

維他奶已經到左極限係時候到我衰腳發揮

有冇傻仔買左北海道？

補注西花cup先

超級大傻仔

買左飛腳冚家鏟lu

屌真係全下盤

臭腳333333

人棲goal

0-1

北海道換邊後唔識踢咁

上盤真係要戒玩

西花守又無端端輸 攻又腳腳都唔到 收得皮

上半場已經係

西箭可否-1

國際下盤日

下盤全贏

隊仆街西花隊 波都未識傳

買下盤既時候又比上盤炒

屌下盤日

閪花條後防狂派膠 痴線

上輪咁正氣

3點正 主盤全敗中 客盤全勝中

輸多一球係咪

三箭10角了

十日平均有八日都係下盤日

花出到黎完全另一隊

臭腳買左行一世衰運lu

珍

10C

三賤唔係又咁老土半2全2

西花輸半當贏

屌你老母閪花

水手正條撚呀？比馬都輸

西箭 西腳應該一球完場

客第三球

北海道又輸

川前今日正氣

尾場唔計

有無諗過 0.5/1既手足

下盤日

腳0:1

仙台1:0

仙台入埋

4場下盤

唔輸半點反杯

頂撚住！

買上盤 驗腦

你老母係咪cls

有無人仲夠膽企硬水手上盤

姦殺多正仆街

今日針哂
閪花半/一盤
三箭半主
臭腳盤

上個禮拜全上盤，今個禮拜全下盤

半一上盤比狗賭

西花 1:2 ok?

上次主勝日 今次下盤日 下次係咩

屌你老母買下盤撚有窮人？

回到咁 邊個夠膽買

jump死 全上盤死哂

仲未有一場開大

大阪雙雄24

想死

買馬好過

屌你老母踢到咁學咩讓人

反杯啦仆街

仙台頂住
仙台頂住
仙台頂住
仙台頂住
仙台頂住
仙台頂住
仙台頂住
仙台頂住

今日日職唔知點買

買左心跳補埋客勝 點輸？

即場10.5大 有無

閪花點解買親佢都輸

隊仆街西花 假撚到

針

臭腳快半大

北海道goallll

北海道降喇

臭腳444444

。。。

Sapporo

快撚啲反cup

下盤日 心跳嬴盤就預左啦
比返西花半格我去駛腦好嗎

差成三個角

3箭半2全2 去死啦屌

驗腦

西花cup未

屌 刷喇

三賤同西花入未

角大神器三格-1

心跳仲有無球呀

西花生性啲啦屌你老母

D傳波甩哂閪花

買親佢都閪既閪花

屌你老無西花 空撚哂龍都頂唔入

閪花cup未呀屌你老母

我屌你老母三賤

臭腳cup佢

全下盤

三賤幾時死

仆街

上星期二日職全下盤我死左4萬
今日只買一場閪花

屍都收唔返

全世界屌上盤反cup

屌

次撚次買閪花都閪

三賤呢班賤種 唔撚識踢 輸撚埋佢

三場1:1 OK？？？

閪花1:1

臭腳555555555角

你老母就1:1

上呀

半大

Cup佢啦花

夠薑就和撚晒佢

比多甩

有冇人叫緊花北海道腳cup

真係有人買北海道 笑撚死

求你啦北海道
俾我贏完打個飛機

閪 1-1

閪花隊長goalll

花！

1點全部3球可以麻

唔好鬥氣 直屌紅鑽+1算

西花！

Ok 1:2咁

全部cup 下盤L 全敗啦

4球更佳

支持...上盤全部入多球就得

最好啦

4場1:1波膽幾倍

補左飛 你擔心下你輸半定全盤先啦

閪花cup

閪花杯佢老母啦

櫻花 三箭 北海道全部入多粒

咩劇本黎？全下盤入先再反cup?

齊心11

全部都追和，大阪飛腳

補左注閪花2.5s 震到仆街

西花贏波10 1 100

三賤我屌你老母閪

齊上

閪櫻 閪腳上力啦

而家3場就睇下有冇一場上盤反cup

北海西花三賤入多粒

三賤半2全2 正宗賤種斷腳狗

札幌❌❌
閪花❌❌❌
三賤❌❌
臭腳❌❌❌

閪花cup到10 1 100

1

okok

頭3場全部1:1

櫻花刷角啦，

又全下盤

西花cup佢老母！

三箭三格角gel

前鋒上盤 then

三賤贏3 1 派1個1000

廣島 拜拜

okokok

飛腳捨得半大未

閪腳贏波 10 2 100

刷c啦心跳

買6腳了

oj

搵人掉多次原子彈 收佢皮

櫻花
飛腳
紅鑽
鹿角

快啲入波啦

閪箭閪腳入波啦求你

好撚仆街呢班死賤狗

水手回到

我！

最後得返北海道

人妻gel!

閪花快

閪花後防又話好勁 睇到禁哂平安鐘

3箭走盤啦

三賤 我屌你老母臭閪

櫻花求下你做返個人啦

櫻花忠實球迷求下你入波啦

全副選

3箭 北海道屌哂你地老母

三箭走盤我心滿意足架啦！

走唔到盤 輸撚咗佢

般奴快手

1點3場都大 5 1 200

飛腳一係入一係比人入plzzz

櫻花 北海道 三箭快D入波啦 最多應承你地下次唔買你地

全世界上盤同我入波

80分鐘先係高潮

全部1:1完 細波下盤

北海道快

買左人妻想gel

屌左一千紅鑽追數

全部1:1屌
夾撚埋架

一點全部買曬單，對曬

三賤比狗屌

臭腳-4ccccc

兩隊大阪都閪

入一球啦花 唔好俾人睇死

閪腳閪d

呢隊死仆街

全1:1邊個做編劇咁懶？

想要走盤驗腦